其實我不明白投資港股或大陸股的價值何在

先唔好講過去10年指數上既變化。
好多所謂大型中國公司,如果沒有美國,真的什麼也不是,會立即倒閉。與其比錢去買依d "次等"公司,點解唔買一流的美股?
我真的百思不得其解

CLP + covered call, 每年收緊 10里息

大中華情意結

一切都是中國一定會強起來這個笑話的自慰思想所致

係 仲未計2047

以華為做例子, 佢今年要向高通買5000萬粒cpu,如果無依d cpu,華為既電話只會係個殼。
美國無中國,最多賺小d,但中國無左美國,係會死。。。中興已經說明左

侵侵一聲令下
HSI 上證 日日向下沉
Nasdaq 100依然穩如泰山
孰優孰劣不言而喻

你講科技呀?
日本科技夠好啦，今年個市咪同香港差唔多。

聯處縮表，
美國趕羊入美股，
到時科技股泡沫一爆，
資金轉投美債，為政府提供平$。

P.S.見到呢啲post就知水尾。

美國一樣有妖股，2000科網，2013頁岩油氣。

主要原因係上面水緊。

食左最後既一浪

買7331

仲講科技泡沫？ 你估宜家係2000年？ 如果科技股爆 你覺得大陸死先定美國死先？

現在美股似係醖釀一個1999到2000年既大升浪，之後就直跌倒地核

你估得我講?

我真係好想美股暴跌 實好多好野執

其實都係話類似，但未爆

其實牛三買乜股都係莊家股，大戶要你死就死。

我有時候不太明白 點解成日都大户前大户後
個市場十幾萬億，邊有人可以控制到

根本個走勢就係市場集體智慧而成

ibank入面班人玩乜?

所謂大户，唔係指緊個人
係班有錢佬集資俾間投資公司儲大個本，再操控個市場賺錢，然後再齊齊分

例如全世界數一數二果間投資公司BlackRock，已經管理6.3萬億美金嘅資產

但black rock好多資產都係ETF, 或者係PE fund 做private securities......

點樣可以操控市場